八月十四晚 十八區狗屋附近齊燒衣 有無得諗？

農曆七月十四，各區街坊落街燒街衣咋

點解狗屋？
聽講popo 踏入農曆七月撞左野

見到d平常人見唔到既野

例如向空地射催淚彈

咁狗屋一定係重災區

佢地咁慘 作為有良心既好市民
緊係要燒下街衣幫下手啦

咩話，空氣污染會搞到係popo house 入面休息既popo?

果d 身體上既side effect 理唔到咁多啦

黑社會們既心理健康先係關心既地方

咁咩時辰落街好？
「我睇唔到通勝，sorry」

亥時（2100）好無？

大家比d意見吖謝謝

＃光復香港 ＃時代革命
＃五大訴求 ＃缺一不可
＃be water

至於大家仲有咩其他野想搞既無任歡迎
不割蓆

推

Push

燒紙紮公仔

有

整好自己區個文宣了
但係今日仲太多野要消化
睇怕要聽日先推到

樓主post果陣未發生811既事

宜家唔理咁多
18區煙攻班恐怖分子

黑警還眼！
黑警還眼！
黑警還眼！
黑警還眼！

推呀

一推再推

並唔係話要呢個時候勇武
知道宜家又係和理非回合

只係召集普通市民燒街衣
等黑警撞少d遊魂野鬼

樓主講野成個東方昇咁

樓主唔係東方昇

D警真係撞左野

班黑警短短兩個月已經得罪晒成個仙界，打返頭齋都應該嘅

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

you are right